操你媽的早飯吃皮蛋瘦肉稀飯配油條簡直就牛B死了

小心燙呀親

樓主好低質

btw

皮蛋瘦肉粥配油條

堅好食！

漏左講咩學"系"

懂吃一定是吃艇仔粥的啦親

嗡乜？

油條浸落去食 好撚正